[文宣]李嘉誠講咩關你叉事，轉推 8.16 同8.18集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

打錯字

NOW or NEVER

8.18 見
推